{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001619",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023041747901/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "스트라이프 칼라 티셔츠 - 아이보리"
    },
    "text": "8 secondsで製造したSS23 / 323542EY60 ストライプパターンカラーTシャツです。 セミクロップ丈で製作されており、シルエットはしっかりと構成されています。 この製品は様々なパンツとよく似合いながら、プリーツスカートとマッチして可愛くてカジュアルなルックが演出できます。 このTシャツは綿100%で作られ表地が柔らかく楽な着心地を提供します。 洗濯方法は次のとおりです:1. 濃い色と明るい色を分けて洗濯してください。 2. 漂白剤を使用しないでください。 3. 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 4. 十分に洗剤を使って洗濯して、洗剤が残らないようにしてください。 5. 洗濯時に置物が落ちる恐れがありますので、軽く手洗いしてください。 6. 機械洗濯による製品損失は保護されません。 7. 暖房器具や高温のアイロンがけを避ける必要があります。 8. 金属部材と直接摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物(紐、ビーズ、ファスナーなど)が付着している場合は首を絞めすぎたり人体に害を及ぼさないように注意しなければなりません。 9. 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあります。 10. 体質によって皮膚アレルギーが発生することがあります。 11. 白い製品に色移りする恐れがあるので注意してください。 12. 水洗いの際、多少収縮することがあります。 13. 摩擦により毛玉が発生することがあります。 14. 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 15. 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのくらいの時間で作られましたか？",
            "answer": "このTシャツは8秒で製造されました。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのようなシルエットですか？",
            "answer": "このTシャツはセミクロップ丈で製作され、しっかりとしたシルエットがあります。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどんなアイテムと合わせやすいですか？",
            "answer": "このTシャツは様々なパンツとよく似合います。また、プリーツスカートとマッチして可愛くてカジュアルなルックが演出できます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツは綿100%で作られており、柔らかく楽な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすればよいですか？",
            "answer": "洗濯時に濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤を使用しないでください。また、洗濯時に服を裏返して洗濯し、十分に洗剤を使って洗濯してください。機械洗濯による製品損失は保護されませんので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時に置物が落ちる恐れがあるため、軽く手洗いしてください。また、暖房器具や高温のアイロンがけを避け、金属部材と直接摩擦しないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは何色の製品に色移りする恐れがありますか？",
            "answer": "このTシャツは白い製品に色移りする恐れがありますので、注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗いの際にどのような変化が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがあります。また、摩擦により毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは強い日差しや照明によって変色する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、このTシャツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは体質によって皮膚アレルギーが発生する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、体質によって皮膚アレルギーが発生することがありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 561
    }
}